# spbpu-cpp-tasks
Задания из университета на С++
***
## [calc](calc)
Консольный примитивный калькулятор. Умеет +;-;*;/;НОД;НОК;

## [pointandsurface](pointandsurface)
Определяет, местоположение точки относительно плоскости(выше или ниже), описанной уравнением Ax+By+Cz+D=0;

## [complex](complex)
Класс для работы с комплексными числами
